做緊地盤，一齊入黎吹下水

每日都好多時間冇野做，一齊吹下水，分享一下奇聞奇事

師父仲有冇位，不過八月先得行

岩岩冇野做...巴打請唔請人